# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-06 04:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-29 19:28+0000\n"
"Last-Translator: hugoalh <hugoalh@users.noreply.hosted.weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"me-and-my-shadow/levels-default/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.7-dev\n"

#. TRANSLATORS: This is the name of the level pack.
#: levels.lst:1
msgid "default"
msgstr "預設"

#. TRANSLATORS: This is the description of the level pack.
#: levels.lst:2
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map01.map:1
msgid "Simple"
msgstr "簡單"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map02.map:1
msgid "Snail"
msgstr "蝸牛"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 1.map:2
msgid "Building Teamwork"
msgstr "團隊合作"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 2.map:1
msgid "Tricky Jumping"
msgstr "棘手的跳躍"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 3.map:1
msgid "Running in the Sky"
msgstr "空中奔跑"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 4.map:1
msgid "Both Up and Down"
msgstr "又上又下"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 5.map:1
msgid "stopping the spikes"
msgstr "停止尖刺"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map03.map:1
msgid "Spiky travel"
msgstr "多刺的旅行"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map04.map:1
msgid "Double trouble"
msgstr "雙重麻煩"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map05.map:2
msgid "Wall breaking"
msgstr "破牆"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Remote.map:2
msgid "Remote control"
msgstr "遙控"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: QuickSwap.map:1
msgid "Quick swap"
msgstr "快速交換"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Sweeper.map:1
msgid "Sweeper"
msgstr "掃地者"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Towers.map:1
msgid "Towers"
msgstr "塔樓"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Timing.map:1
msgid "Timing"
msgstr "定時"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Skyscrapers.map:1
msgid "Skyscrapers"
msgstr "摩天大樓"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Switches.map:1
msgid "Switches"
msgstr "開關"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Regroup.map:1
msgid "Regroup"
msgstr "重組"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Volcano.map:1
msgid "Volcano"
msgstr "火山"
